[最後通牒]係咪應該定個限期要政府回應，否則升級

呢啲無賴政府真係可以縮入老母個閪，視二百萬如無物。
擺明想同你打消耗戰，雨革亦都證明左消耗戰會失敗。

而家如果直接升級不合作運動，直接影響日常生活，亦可能換黎普通市民反感。

如果set個期限俾政府回應，而政府又係限期內冇滿意回應，咁我地就出師更加有名，可以全面升級不合作運動，而茅頭亦可直指政府漠視民意，亦都可以集中作動力係期限後一日或政府未作滿意回應後一日。

大家點睇？

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

係，咁先可以再畀顏色